有無人覺得愛回家個金城安好正

金城安真係好正 又on9又得意 做得真係好好 搞到我真係有小小鍾意左佢 雖然方面 但係無阻我鍾意小白臉 又高 又有星爺feel 又係破壞王 我真係睇愛回家睇中毒 仲要身材好好有腹肌 有無人都咁樣覺得？編劇可唔可以安排佢同bonnie條愛情線多d波折 比如有小三 venus女神之類 或者有個女仔鐘意安仔咁蠢啊 或者安排我去做都唔錯 哈哈哈我真係嚴重中毒 知道可能講完就比人屌 周嘉洛好想同你做frd啊啊啊 幾時有fans meeting

開三個post有咩意思

打錯字 或者太激動

白白淨 好想捉住佢一路抽插佢屎眼 一路聽佢搞gag

鍾意朱凌凌

呢個巴打真係笑死我 朱ling點算 Bonnie呢

唔覺好正 冇興趣 完

其他愛回家成員呢

我插完到朱ling插
Bonnie剩係可以喺側邊睇

細路先會選擇，大人會揀全部要晒

不得了 咁辛苦

好嘔心啊

鍾意馬家多d